Hij knikte.
"Ze zullen.
Maar ---- Het zal de dingen hier wat verlichten.
En bovendien ---- "Hij keek me aan."
Ben je niet tevreden dat het er is?
de mensheid?
inderdaad  We zijn naar beneden; we zijn verslagen. "
Ik staarde.
Hoe vreemd het ook mag lijken, ik was niet op dit feit aangekomen - een feit volkomen duidelijk, zodra hij sprak.
Ik had nog steeds een vage hoop; sterker nog, ik had een levenslange gewoonte in mijn hoofd.
